{
    "question": "Sebutken 3 nu kaasup kawih sunda\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>es lilin</p><p> </p><p>borongdong garing</p><p></p><p>bubuy bulan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>follow WOY UDAH PAKE OTAK INI</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "pakaian-melayu-bagi-perempuan-haruslah-a-longgar-b-ketat-c-tipis-794",
            "question": "Pakaian melayu bagi perempuan haruslah    A longgar\r\nB ketat\r\nC tipis\r\nD sempit\r\npliis jawab besok dikumpul\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A longar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Baju kurung sering diasosiasi dengan kaum perempuan. Ciri khas baju kurung adalah rancangan yang longgar pada lubang lengan, perut, dan dada. Pada saat dikenakan, bagian paling bawah baju kurung sejajar dengan pangkal paha, tetapi untuk kasus yang jarang ada pula yang memanjang hingga sejajar dengan lutut</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>longgar</p><p></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulisna-aksara-latin-sekang-withugu1-pliss-tolong-dibantu-kak-282",
            "question": "Tulisna aksara Latin sekang witHu=gu1\\\r\n\r\n\r\npliss tolong dibantu kak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>y</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>yyyyyyyyyuuuuuukkkkkkk</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jemamuk-artinya-pliisss-tolong-bantu-besok-di-kumpul-475",
            "question": "Jemamuk artinya pliisss tolong bantu besok di kumpul\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sembunyi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jemamuk dalam bahasa Indonesia artinya Sembunyi</p><p></p><p><strong><em>Semoga</em></strong><strong><em> membantu</em></strong><strong><em>!</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>majemuk? kalau majemuk setau aku <strong>beragam </strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>banyak,</strong><strong> </strong><strong>berbagai </strong><strong>jenis</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ulak-ilik-kaasup-kana-kecap-802",
            "question": "Ulak ilik kaasup kana kecap\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kecap asin</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kecap bango yang tidak bisa di download di sini adalah salah satu dari mereka yang tidak bisa di download di sini adalah salah satu lagi yang bisa kita lakukan untuk menjaga agar kulit cepat putih berikut ini beberapa adegan yang ada pada dirinya di hadapan para suhu di atas adalah ketika kamu merasa nyaman saat dikenakan pada tidur</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hah, emezing</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>masyaallah bb, egk ngerti</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-sasaungan-teh-tos-dina-suhunan-bumi-tatangga-kusabab-kabawa-648",
            "question": "1. Sasaungan t\u00e9h tos dina suhunan bumi tatangga kusabab kabawa.......\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Agin gede/puting beliung</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah saya masih sama sama belajar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jieun-kalimah-make-kecap-di-handap-a-di-beleum-b-dutuuskeun-936",
            "question": "Jieun kalimah make kecap di handap a di beleum b dutuuskeun\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maksudnya apa kak</p><p>itu pelajaran apa kak</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-fungsi-bahasa-makassar-dalam-ke-pendudukannya-sebagai-bahasa-da-487",
            "question": "5 fungsi bahasa makassar dalam ke pendudukannya sebagai bahasa daerah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h3><strong>5 fungsi bahasa makassar</strong></h3><p></p><p>Jawaban:</p><ol><li>sebagai alat komunikasi manual diantara para masyarakat di makassar</li><li>menjadi salah satu keragaman bahasa di indonesia</li><li>sebagai salah satu ciri khas dari masyarakat makassar</li><li>menjadi kelebihan dari warga masyarakat makssar karna mempunyai bahasa yg berbeda</li></ol><p></p><p>maaf hanya itu yg saya tau </p><p></p><p>semoga bermanfaat</p><p></p><p></p><p>#prog serkaner</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lamun-rek-joging-mah-kudu-make-olahraga-a-sapatu-b-saped-373",
            "question": "Lamun rek joging mah kudu make ... olahraga. *\r\na. Sapatu\r\nb. Sapeda\r\nc. Topi\r\nd. Beubeur\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.Sapatu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf ya kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>jawabanny a, sapatu</p><p></p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tembung-cagak-tegese-pada-karo-tolong-jawab-ya-kk-535",
            "question": "Tembung cagak tegese pada karo...\r\n\r\ntolong jawab ya kk\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tiang mungkin</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo slh </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kue-khas-riau-yang-berbentuk-bundar-dan-bergelombang-pada-permuka-967",
            "question": "Kue khas Riau yang berbentuk    bundar dan bergelombang pada\r\npermukaannya, sering menjadi\r\npenganan ketika lebaran adalah ....\r\na. Kue semprong\r\nb. Kue semprit\r\nc. Kue satu\r\nd. Kue salju\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>B.</strong><strong> </strong><strong>Kue </strong><strong>Semprit</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>SEMOGA</em></strong><strong><em> MEMBANTU</em></strong></p><p><strong><em>MAAF </em></strong><strong><em>KALO</em></strong><strong><em> SALAH</em></strong></p><p><strong><em>JADIKAN</em></strong><strong><em> JAWABAN</em></strong><strong><em> TERCERDAS</em></strong><strong><em> YA</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}